遺失銀包，如有拾獲，重酬

前晚2月9日晚上7至9時於九龍城遺失銀包，懷疑在從先達駛往黃大仙方向之小巴下車時大意遺下。

銀包外表為啡色素面，內有數千港元、數百澳門幣、數將銀行卡、八達通、學生證以及澳門身份證。

如有人在2月9日晚上7-9時在九龍城街上，或在九龍城乘搭小巴到黃大仙，或從黃大仙上車往旺角方向，並且發現其蹤跡，請聯絡： up201701757@fc.up.pt

已向警局備案，但內有珍貴相片，如有拾獲，萬分感謝。

數「張」

條線好多廢老 無啦無啦

剛剛改了 唔該晒

67啦咁，錢唔重要，只希望攞返啲相， anyway thank you for pushing

澳門身份證

推